有無人成日都覺得好孤獨

好似人越大越搵唔到一個可以同講心事嘅人
而家大學每日生活就係返學放學
想搵人一個交心嘅人都冇
好想搵人傾偈
但係又怕麻煩人又怕人哋唔想聽
有時唔開心
唯有自己匿埋係間房到喊完瞓醒當冇事
怕自己啲負能量太多影響人

人越大，其實越唔需要朋友
屋企人先係最緊要

偏偏我屋企人都唔係幾理我

而家仲有得返學

自己重視自己最緊要

諗下自己將來想點，增值下自己，
好過擺時間係d無謂嘅人際關係上
屋企唔理你都好，屋企人都係好緊要嘅

陌生人會係你最好傾訴對象
得閒上嚟一定有人聽你講
雖然孤獨感都會有

冇屋企人
冇朋友

其實都幾迷惘 因為而家讀緊year3就嚟畢業 但係自己都唔知自己想點

孤獨撚又點止你一個

真呀 下年finalyear完又要揾工 但係人生有乜意義都未知道

都係嘅～不過我都係好怕麻煩人

同是天涯淪落人

同我交心

其實返工情況仲衰
大學都話好自由 想點就點
返工日日9-6做緊同一樣野
返到屋企趕住食飯沖涼
放假先搵下另一半同朋友聚會
仲孤獨

唔洗驚
總會有人會陪到你傾

我而家嘅生活差唔多
每日都係返學放學
返到屋企做下assignment
跟住就玩吓手機然後等食飯沖涼
就算放假都冇人同我出去玩

希望有人會唔嫌我煩啦

可能武漢肺炎仲未完

都要你肯講 先會有人聽

上年經歷咗太多野搞到個人好唔開心

有冇諗過玩下大學d活動？
我year1既時候好摺 都覺得好孤獨
Year2上左莊玩左好多野就讀到唔捨得grad
如果你大學唔識多d朋友 到出黎做野仲悶
放假都搵唔到朋友玩

我有上莊呀
但係完咗之後大家都冇聯絡

或者試下返part-time
如果無疫情既話 返下戲院或者主題公園都好玩

Yr2/3 可以上咩莊？

我個陣year2就照上大莊
Year3應該唔得 玩下d棋藝學會應該ok
再唔係就玩下sports team囉

單身嘅比自己訂立一個目標，唔好比自己休息，唔休息就唔會亂諗

或者學我識個女朋友，有女朋友就冇咁寂寞

其實好難做到過來人

我絲黎 比人帽完已經唔夠膽識男朋友

大家都係呀
呢種感覺仲停留緊

返工之後會更加寂寞
同埋有啲人 你初初識落覺得好啱傾
但係有時只需要一兩件事 就會發現大家觀點性格好唔同 最後都無辦法再交心落去

社會問題加自己依家讀緊個科唔係自己鍾意讀嘅再加上俾人帽完 成個人之前都會同朋友講吓嘅
但係講得多又怕人哋嫌自己煩...

係！大學都有好多！
好多雙面人！表面同你好friend 跟住背後捅你一刀

咁你當初係咩原因揀呢科？
唔需要為唔愛惜自己嘅人難過
時間會帶你Move on
你唔怕講我都肯聽

見你會為他人著想 其實又唔洗驚麻煩人 如果真系麻煩到 人地唔想聼 你應該都會feel到
怕醜就都系想辦法自我娛樂啦sosad

唔怕麻煩人係因為之前有一排好負面同朋友嘖
佢話冇人要承受你啲負面情緒成日放負影響埋我嘅心情
自此之後我就好怕搞到人哋都唔開心麻煩人

因為俾個老師激親，佢話我份人唔啱讀呢一科
為咗證明俾佢睇所以揀咗
點知讀到成隻狗咁

聽人抱怨係一件好辛苦嘅事 真
如果你係呢方面加多d元素 講負面嘢 但令到人笑 就會好好多
簡單d講 試試多派膠 娛樂大家 都娛樂埋自己

其實成日胡思亂想
同朋友放負放得多未必係好事
真係搵d野做下會好d
就黎完sem搵下工返 或者搵下興趣班讀
如果唔鐘意個科真係唔好做個行
本身返工已經孤獨 對住唔鐘意既工仲辛苦

你冇興趣？通常有興趣就唔會悶，連帶會識到好多朋友

哇 都同你幾似
我都係year 3 上年發生左好多好多好唔開心嘅事
嗰陣同你一樣 將自己啲負能量收收埋埋
因為我唔想同人講 好驚佢地覺得好煩
一到夜晚就好想喊
同屋企關係又唔好
晚晚出去出到十二點幾先返屋企
之後咁啱見到連登有啲留tg post
就諗住搵幾個人傾計放負 傾完真係舒服好多
有時可能同frd講唔出口嘅野
你都可以喺呢度同大家講 唔會有人知你係邊個
希望你可以快啲開心返！
我見你講嘅野就好似見返我以前嘅自己咁
如果你想同我傾都可以架

我有
但係屋企人唔鍾意我玩樂器

同你處境幾似
但耐左就習慣左 好耐都冇同人講過心事
以前成日同人傾計好享受
依家同人交際應酬識朋友覺得好曬時間 講多兩句就唔想覆

真係可以？

Ai

我係冇人同我講
我都想有人同我分享快樂分擔傷心

咁讀得咁辛苦無謂嘥時間
為咗啖氣

想做垃圾桶既話連登大把機會